香港有三萬黑警，地下抗爭者有300萬，即係每人消滅0.01個黑警 ，就足夠！

事在人為 ， 每人都有0.01個任務 !

救護香港人人有責！